MakeExe ver 0.2.2

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊　ライセンス　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

　このソフトのライセンスは LGPL です。添付の copyright.txt
及び、lgpl.txtもご覧下さい。LGPL の日本語訳は、

http://www.opensource.gr.jp/lesser/lgpl.ja.html

で閲覧することが出来ます。私への連絡はベクターのサイト

http://hp.vector.co.jp/authors/VA016157/

から可能です。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

↑↑↑ つまり、フリーソフトです。↑↑↑

　MakeExe は、VBScript或いはJScriptをExeファイルに変換するた
めのツールです。使用方法は、スクリプトファイルをドラッグ＆ド
ロップするだけです。C++で出来たWin32プログラムなので、実行の
際に.NET Frameworkなどのランタイムはいっさい必要ありません。
作成されるExeファイルは7kb前後の大きさに収まります(スクリプ
トが大きければ、その分大きくなります)。Win32アプリケーション
の作成にはmakewin.exeを、コンソールアプリケーションの作成に
はmakeconsole.exeを利用してください。対応スクリプトファイルは、
VBS, VBE, JS, JSE, WSF の５つです。

　なおスクリプト中で実行ファイルのパスを知りたい時は、
『WScript.ScriptFullName』ではなく、添付ファイルに含まれてい
るModulePath.vbsおよびModulePath.jsにある『ModulePath()』関数
を利用してください。

　バージョン 0.2.1 以降では、LGPLライセンスに例外事項を追加した
為、作成されたEXEファイルにLGPLを適用する必要が無くなりました。
バージョン 0.2 以前ではその必要があると解釈しておりますが、著作
権を持つ者として、私がそれを問題にすることはありません。

　バージョン 0.2.2 以降では、ModulePath.vbsおよびModulePath.js
で記述されている『ModulePath()』関数に関して、LGPLライセンスに
関係なく自由に使えるようにしました。0.2.1 以前ではライセンスが
曖昧になっていましたが、著作権を持つ者として、私がそれを問題に
することはありません。

＊＊＊バージョン履歴＊＊＊

ver 0.2.2
　本体の変更は無し。ライセンスを見直し、ModulePath.vbsと
ModulePath.jsのコードは、自由に使用できるようにした。

ver 0.2.1
　本体の変更は無し。LGPLライセンスに例外事項を追加し、作成された
EXE ファイルに LGPL を適用する必要が無いようにした。

ver 0.2
　EXE 作成ルーチンをDLL化。結果として、作成される EXE ファイル
のサイズが小さくなった。
　WSF ファイルに対応。

ver 0.1 
　最初の公開バージョン